4000蚊個sms係4月1收

會唔會係流⋯⋯

屌 我都係